老衲真名等起底，非標題黨

以下全部係 @melibu7 嘟嘟鼠漫畫 嘅 instagram story
a
b
h
c
但唔係重點
d
j
e f
i g k l
應該係港韓混血 張聖賢？張聖炫？張承炫？張勝炫？
另外未經證實資料有：
中大崇基書院
女朋友姓李

自推2

自推3

自推4

自推5

連登老納係本人咩

係，睇尾二張story。

自推6

自推7

有無圖都好 9upper講嘅野叫證據咩

乜證據都無就po出黎

如果ig老nap話自己係連登老nap就真係連登老nap
咁我話我係都得啦
依家唔止添
係樓主話ig老nap話自己係連登老nap
樓主就真係當佢係連登老nap
咁我話樓主係老nap都得喇

可以去睇下original poster嘟嘟鼠漫畫，有真身，有大量有紋有路嘅文章

講個秘密俾你知

其實我係林鄭月娥

咁你會唔會咒自己死全家吞槍自殺？

Melissa Cheung 我識

講野好低B果個嘛

講返老衲啦

唔好用痴線佬思維隨便放落其他人身上

我係fb老衲 我承認了

睇下佢打啲文啦痴線佬

個page 5月先起 仲要用埋啲柒到仆街嘅kpop 圖
老衲都唔知上咗高登連登幾多年

係囉 佢都否認過啦

咁點解老納驚『連登』立唔到足？

我認我咸濕 條囡個look仁到

樓主真心on9 此post 已完